以前玩online game為左識女

又唔想識mk 就會玩勁舞團moov 夢之音樂街

熱舞 跑online 我仲識左超多女 不過最終都係上網chat 心灰

當我12-13歲嗰陣見人招男友要16歲
於是我就好期待16歲
到左我16歲...見人招男友要18歲 我屌你 我等！

但當我18歲嗰時...

差不多

有自信係好事，不過，你肯定嗰啲真係女？

yes 加曬fb同電話chat

玩齊哂最mk既遊戲

果陣時中四 玩緊隻rpg online game
約左game入面識左好耐既老婆(結左婚)出黎食飯
大家傾左幾個月電話 佢把聲好甜
約出黎食飯前一晚訓唔著覺
出黎之前用左幾個鐘打扮 想係第一次見面留低最好印象
最後早半個鐘係旺角地鐵站到等佢
但時間到左都唔見人 以為被人放飛機 個心已經好唔舒服 因為同屋企人講今晚唔返黎食飯
佢遲到左半個鐘先黎 我記得佢著白衫黑裙周圍望
但我唔知係唔係佢 所以打個電話確認下
跟住佢部手機響果時 我即刻9秒9衝落地鐵站搭荃灣線走人
跟手返到屋企del game 幾日飯都食唔落
根據我目測 佢應該有二百磅左右

原來唔係得我係咁覺得！
好開心

我就開心唔落喇

我14歲有個同齡嘅台灣老婆
過左幾年我個frd過台灣公會聚話佢好正 但我已經冇玩隻Game

以前打機識左條女
平時一係打機拉埋佢玩，一係霸住屋企電話係咁煲粥，大部份時間都係痴住佢
個排仲要約過出黎食過幾次飯

不過隻game熱潮一過，個個轉哂game之後好快就散左
點解當初我唔進取d繼續約佢
係咪衰呢，到而家一直無女啦

玩勁舞團話自己唔想識MK

試過玩cs1.6識到女

條女好撚勁 佢打對面隊成日比佢殺

日日放學入返同一個ser 撞佢

撞多幾次拎左msn

一排之後就冇咩聯絡

仲記得條友叫yingying

以前中學玩跑online，同一個暗戀咗兩年嘅女仔結咗婚，又成日借啲以同佢msn/幫佢改花名。少少曖昧咗一排，但最尾無一齊
成件事好青春

勁舞團咪mk囉屌你老母

打機唔好放咁多感情
當幻想破滅一刻就會覺得好嘔心